{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067850",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "디오브닝"
    },
    "text": "楽に休んだ行くことができてる美味しいデザートが共にするカフェです。メニューには様々なデザートがあります。第一にはチョコバナナボトルだが、価格は11,000ウォンです。その次は朝飯前フィナンシエに2,800ウォン、オリジナルフィナンシエに2,500ウォン、チュロスフィナンシエに2,500ウォンがあります。彫刻ケーキではレインボー生クリームケーキとオレンジチョコケーキがあり、価格は7,000ウォンです。イチゴボトルケーキは11,000ウォンで、オレンジグレープフルーツボトルケーキと生マンゴーボトルケーキは11,000ウォンです。エッグタルトは3,900ウォンで、大破チーズスコーンは3,800ウォン、プレーンスコーンは3,500ウォン、アンボトスコーンは4,500ウォン、チョコスコーンは3,700ウォンです。クラシックマカダミアナッツクッキーやマカダミアナッツクッキーは3,800ウォン、レモンマドレーヌとチョコマドレーヌは2,500ウォンです。それぞれの価格やメニューで構成された多様なデザートが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんなデザートがありますか？",
            "answer": "チョコバナナボトル、朝飯前フィナンシエ、オリジナルフィナンシエ、チュロスフィナンシエ、レインボー生クリームケーキ、オレンジチョコケーキ、イチゴボトルケーキ、オレンジグレープフルーツボトルケーキ、生マンゴーボトルケーキ、エッグタルト、大破チーズスコーン、プレーンスコーン、アンボトスコーン、チョコスコーン、クラシックマカダミアナッツクッキー、マカダミアナッツクッキー、レモンマドレーヌ、チョコマドレーヌがあります。"
        },
        {
            "question": "チョコバナナボトルの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコバナナボトルの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝飯前フィナンシエの価格はいくらですか？",
            "answer": "朝飯前フィナンシエの価格は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルフィナンシエの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルフィナンシエの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュロスフィナンシエの価格はいくらですか？",
            "answer": "チュロスフィナンシエの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レインボー生クリームケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "レインボー生クリームケーキの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジチョコケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジチョコケーキの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴボトルケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴボトルケーキの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジグレープフルーツボトルケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジグレープフルーツボトルケーキの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生マンゴーボトルケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "生マンゴーボトルケーキの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大破チーズスコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "大破チーズスコーンの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンスコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンスコーンの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アンボトスコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "アンボトスコーンの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコスコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコスコーンの価格は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラシックマカダミアナッツクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クラシックマカダミアナッツクッキーの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカダミアナッツクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "マカダミアナッツクッキーの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンマドレーヌの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコマドレーヌの価格は2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 783
    }
}